覺唔覺香港女仔既氣勢勁過男仔好撚多?

香港女仔 眼神堅定，充滿自信，善長打扮，思想成熟，有明確目標知道自己想要乜。
行出黎有一種 「個閪唔係隨便比人屌，弱雞港男唔好行埋黎，唔係打爆你老母臭西」或者「一係唔做，要做就要做到最好」既感覺，氣場完壓一眾弱雞懦弱港男。

相反男性，弱雞懦弱，嚴重自卑，驕生慣養，姐下姐下，每一個動作都好撚緊張，行出街頭doudou, 太有禮貌太好人其撚實係懦弱，遇到突發問題驚撚到震，唔夠冷靜，對住靚好緊張講野好疾疾，眼神勁浮，好明顯做事幾頭蛇，唔撚知自己要乜。

企係度揸住自己條鳩，個口長期張開合唔埋，眼神呆滯，個樣好似好想屌女人個西咁，30幾40歲唔係打機就打飛機，仲揸住個figure模型係度奶

我屌你老味，每個女性都係鐘意有自信既雄性領袖，(係領袖呀！唔係兵呀)去引渡佢走去正確的道路，有咩事上黎可以有個依靠，保護到佢，唔係幫人養多個溫室長大既仔仔呀屌你老味個化臭西

香港女性地位高於男性唔係因為女性特別叻，係男方太弱雞

香港個環境都係成因
愈早獨立，成長會愈快
另外成個社會女權意識重+生活成本大
香港男人好多時要30歲打後先有時間資源提升自己
或者30歲打後都仲未醒，活係夢入邊/比女人奄左

同意
又真係同齡既女仔揾錢多過男仔
但男仔早少少醒應該仲有得救

你好煩，連續兩日開一樣post

呢d先係大將風範

睇人啦，早啲經歷得多，咪成熟啲

我見身邊好多frd 男人30幾仲係到砌撚埋啲高達 油顏色 擺滿屋企
我作為男人都覺得佢on9

諗起以前讀u個陣
住公屋既多數男人居多 冇乜家底
啲女同學多數跟屋企人住私樓 有父母幹
唔知關唔關家庭背景事

有咩問題 興趣都唔得？ 世界得一種人？

三五成群的阿雞

重點佢人工o唔ok, 有冇非開放式私樓先

即係有錢人多數生女
冇咁有錢就生仔

【高薪中女難拍拖】月入8萬難搵男友 港女：啲男人唔敢追我

諗起呢個post

我以前讀書時身邊識個啲就係囉
咁你要我統計全港 點答你呀

呢位PR又幾落力，不過下次唔好咁明顯。

冇問題 所以佢冇女囉 單身左好多年
佢問我點解出pool咁難 我覆都廢時覆

有私樓 大型屋苑黎 市區地鐵站上蓋 自己住
但都冇女
有時真係唔關有冇錢事
有靚樓都識唔到女
唔好成日賴落港女貪錢
佢地自己都有 洗撚貪
嫌你on9就真係嫌你on9

香港女仔係極端地分成兩種
一種係你講嘅嗰種 有諗法有目標有自信有氣勢
另一種係港豬臭雞 同社會脫節 淨係識飲飲食食搵萬零蚊個月一心諗住靠男人嘅港女
以前香港女仔好似被serotype左第二種
依家大家開始見到第一種女仔

你講得岩啦
大部份男仔onon99
相反女仔成熟好撚多

就算工作上幾咁叻都係一碌廢柴
成世做工作機器

唔識男女對役，思想唔成熟，冇女鐘意，冇雄
風，自卑懦弱
要靠幻想同玩具渡過一生，有冇諗過成世就咁白活，浪費左上天賜比一眾男性咁好既肉體

你講緊第二種我而家已經見唔到有
而家啲舊同學 （女仔 ）人工高過啲男仔好多
靠自己早過好多男人上車 自己人工高努力草錢 再唔係一半靠父母幹
係得連登仔先成撚日屌啲女係雞係廢成班停留係中國古代男尊女卑思想 仲自我感覺良好 人地買完樓買完車 你仲住公屋逼地鐵上連登人生攻擊女性 已經唔係上唔上進問題 係冇家教 冇修養 眼界好撚低

樓主宣傳埋啲垃圾idea都有人覆
男或者女咩人都有架啦
玩個模型都話人廢人，我想知啲人有咩咁高尚嘅興趣

當男女兩邊都係窮撚 各有100蚊
男嘅只可以揀買衫 或者約女仔食飯 一係AA制 一係請食飯
女嘅可以買衫 再等男人請佢食飯
大家都有100蚊 但得到嘅嘢唔一樣

諗法係好悲觀㗎
唔講錢唔講顏值 都仲有其他出路
可以有生活品味 禮貌 體貼
呢啲唔係用錢直接買得到嘅嘢

孤陋寡聞 呢樣嘢貼切形容男仔
男仔唔主動搵人 就一世都唔會有女仔搵你 而且唔係簡單到扮靚少少就識到 要用多啲努力先離開到毒撚嘅comfortzone

冇話玩高達等於廢
只係佢問起我點解佢仲單身個陣
我就覆都廢時覆佢

男人自甘墮落

其實我都唔係好明點解成日話香港女多男少

但條條女都可以幾隻兵旁身

點解一定係女人等男人請食飯 而家廿一世紀啦醒你古代黎架？
我條女成日請我食飯 爭住埋單
以前大學啲女同學好豪爽 有時食lunch 銀包冇cash佢地幫我比 我還返比佢又話唔洗

後生一定係男多女少

再加上無論16定80既男都想揾過後生
後生女已經擁有壓到性優勢

我講general,
我覺得男人even食軟飯其實冇問題
(請食飯=/=食軟飯, 我指嘅係不務正業但一切開支由女方負擔)

呢個時代
大家只係會爭論 “男方請晒” 定係“AA制”？
好少人會主張 “應該由女方請食飯“

落一落LKF 有啲club女仔唔洗入場費
都係嗰句 男仔嘅一百蚊=/=女仔嘅一百蚊

以前男人請食飯 係因為男人易搵工 工種多
傳統社會管理層都係prefer男性多啲

多數私樓女識打扮 公屋女你唔會留意

真，我平時出街睇邊條女唔順眼就一把車落去
展現雄性既力量
順手大嗌一聲港男唔係東亞病夫！

咁咪女人養起男人囉 既然你話女權掘起 咁就唔好再男人請食飯喇咁叻

你讀邊間u先

Lol....

暴大

仲要上到熱門唔知係咪pr 公司嚟

樓主你件垃圾開完垃圾post踩低港男未
之前果一年有幾多勇武手足出黎打狗
係咪盲撚左咁你

ust就多數都係窮撚
因為窮男窮女 多數都怕自己窮識唔到人
不服來辯

仲話連登冇女人用 睇個po嘅正評數就知咩事了

呢個po既結論係：連登毒撚中意自己踩自己，所以好冇自信

暴大係中大呀 你咩事呀你係咪香港人黎架屌

我跳得快對唔住囉

黎你老母 架你老母

女多男少計埋阿婆

咁都有得屌 不如你屌曬成個連登啦
無聊

以為返咗去6月前嗰啲港女係雞港男係雞蟲嘅年代

咁有氣勢做乜鬼，最好唔顯眼方便背刺

又係鬥香港男女post
悶唔悶
大家笑下算，唔洗太認真

我覺得好難怪港男，由細到大都比人灌輸要讓女人，遷就女人。 搞到男女角色調轉左。
就好似，女根本唔使媾。 係吸引返黎。
同埋 ，呢個似blue pill , red pill既思想。
有興趣可以上youtube睇睇.

家教問題

啲老母教自己啲仔唔好暴力，要打不還手，有咩要講比老師聽呀嘛

結果養廢左自己個仔

d女唔係有氣勢，係純然既野蠻姐，唔聽佢枝笛就會中吵大鬧，仲惡過大陸d大媽
不過港男真係堅似小女人以前做酒店d情侶男永遠都係做比錢同比條女鬧嗰個位

無佢咁有錢，又唔係小白臉，點敢追

但d老母又係咁打鳩個仔

有錢男仔洗撚講咁多書

係囉 低下階層通常個個大學學歷
上流社會全部得中學學歷
你最高尚啦

老衲：一巴星暈咗條女

完全係overgeneralised

咁你咪解釋下點解有錢男仔點解比較少囉

去外國讀書好無

上一代既父母已經係公一份婆一份, 一般家庭既父母到係平等, 好少男尊女卑, D 細佬就自然唔會學到, 女仔本身又比男仔早熟, 女仔個勢比男仔勁真係唔出奇.

其實係好多上一代都仲係重男輕女, 仔既就照顧周到, 女既就自己搞掂。
所以依家先特別多裙腳仔， 返到屋企都係ah媽做、ah媽搞掂，見過有啲連食飯都唔撚識夾餸。
識得對返ah媽都好啲，最近遇到過裙腳仔，對個ah媽好似工人咁，個下真係想大把大把車落去

唔覺，屌過三十幾個港女

唔覺因為你平時只留意啲aggressive 既港女，其他既唔留意，根本男女咩人都有。仲有個個人都有自己興趣，你咁攻擊人有咩意義，我夠可以話係玩連燈既都係垃圾

屌你都九唔搭八 你up乜春

因為港女天生有八達通

顏值.....？？？？？
唔好咁用啦

上面講緊

住公屋既多數男人居多 冇乜家底
啲女同學多數跟屋企人住私樓 有父母幹

男人好似每次都係基於俾女飛先開始反思自己係咪太廢同做得不足

樓主咪就係個d男人

港男仲要冇品 溝唔到高質港女就唱港女唱到揚名海外，廢都算重點係冇品

身邊結左婚既男frd 唔少係搵得多過老婆
但共通點就係聽話老婆奴
另外d有錢/專業人單身中佬frd 呢
有好多興趣 包括食女 但唔會埋單
男人有事業通常要過三十

廿幾歲既港女呢，比中佬教開 眼界闊左物質豐富左
同年紀靚仔冇咁既機會
但港女唔應該因為咁恥笑港男lo
十年後好多會進化做食家

拎哂啲最extreme嘅case出嚟講
以為自己好有道理

呀仔 PR唔係咁做架

又想分化港女港男
搞散抗爭運動呀?

不推文

都係惡啲啫，講到咁巴閉咁

啲老母最鐘意講一套做一套

會唔會係物以類聚？你自己廢你身邊d男性朋友咪廢，有無氣勢真係睇你d朋友係咩人啫，你識埋d廢柴做朋友就當晒全世界男都係咁咩

男人去識女 點會打聽人地搵幾錢個月 你估好似女人咁一黎打聽人咩職業有冇樓咩

通常都係得左米拍緊拖 乜都傾得 先會傾到搵幾錢個月

我就覺得係條女 成日自爆自己搵幾錢 暗示男人冇呢個數咪溝佢 就真啦

論懦弱
香港男人絕對世界第一

外國電視啲怕老婆情節係為搞笑
係香港竟然可以變咗現實

情侶之間係應該互相尊重
但對於港男嚟講
互相尊重四個字只係用嚟去掩飾自己怕老婆
實際上老婆完全冇尊重過佢

身為男人，見到朋友有自己目標興趣而生活得好開心就夠，根本唔使理有冇女

Gaby說，她接受男方的收入比她少，但不能差距太大，「如果對方入息是萬多兩萬元，又好像不太合適。」

唔係唔敢追 係唔會追
有呢個數既男人通常都中年事業有成 食下嫩口靚妹好過啦 貪你中女就快停經咩

不嬲港男都垃圾
奴性又重

唔講咁多
打完呢2句
今晚要跪玻璃

會唔會你群開啲弱雞男啫？

咁日本D女仔都幾撚垃圾下

冇錯
咁勁嘅氣勢就比支那肥豬領導中出

認同+ 分享已完成

兒登仔: 女人係雞 女人個閪係八達通 女人做咩去邊都係為咗食腸

香港啲男人真係好撚癈呀

上兒登勿認真

兒登仔出到黎睇到女仔就狗公

無得屌，就上網屌女人係雞

呢個係女人天性問題
慕強擇偶，依附比自己強既既異性
香港又的確有多男人跟本無男人應該要有既特質

外國點會無
碧咸已經係啦
比老婆食住

廢柴港男話咁樣係風度

弱雞港男唔好行埋黎，唔係打爆你老母臭西

我daddy買俾我嘅，唔抵得？

好典型
成日聽到話對條仔心淡，無feel

我都覺似係 洗走熱門Post

打㭍佢啦正臭閪

依d 濕鳩化妝師咁好搵

各位善用不推文回覆

以為返撚咗去琴日 同一個post見到兩次係熱門 on9

女仔由小學中學開始 朋友同學圈子好多都鐘意比較 好自然迫到門面要做得好好
大學又要比較 返工都仲比緊
唔理呢啲既女仔多數無人留意 男仔唔當佢係女

block撚左條煩膠先

其實呢個係社會現象
睇香港社會現象睇日本就得
香港只係遲少少既日本
御宅族 草食男

仲有呢d post留意到有幾個ac keep住蒲頭
仲有d 白板ac
係咪巧合就唔知啦
我就照block左先

港女好易屌 係咪有咩誤會

。

我身邊好多男同事grad左2,3年就月入4,5皮 佢哋啲女朋友都係月入2皮

係咪好典型

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

On9仔就呢d，有錢都要揾個港女觀音娘娘娶返屋企揾埋老母一齊拜先安樂，人地有呢個本錢返深圳食model都得。

點解男人30歲之後先有時間資源提升自己? 明明女人都係 有同樣時間資源, 你可以話女人先天心理同生理上有優勢， 但時間同資源有咩分別？

拜見鬼王

因為一條仔可以同時做好多女仔隻兵

其實社會對女性既要求都好高，兩睇啦

男人一出黎做野就要儲錢買樓，男女裝由種類到價錢都差好遠

男人可以用既錢比你想像既少好多

我搵得比其他人多但用得比你更少

自帶八達通咪有時間資源

你都on9
後生女有幾多積蓄，你自己心裡有數
但佢地可以成日比人送禮請食飯，d錢就用去買衫有時間去玩去旅行

男人呢個時候就已經要為層癡線樓計劃
唔買樓搬出去又要負擔高租金

有女仲多支出，試問仲有幾多時間心力去投資返自己

邊個要你引導

完全同意 男既儲幾廿萬都係俾人笑

女既一蚊都冇 wfc

尤其係服飾 女裝我揀成套outfit俾女仔都係500左右 唔會話覺得好cheap

男裝係做唔到 一條褲都已經499開波

所以點會一樣 女仔好撚大優勢

關撚事咩
事業型女性都可以玩hellokitty嫁
係中環睇專科醫生都見過人地擺部高達係度
人地搵幾撚多錢呀玩下高達又唔撚得呀？

真係好憎班女權L重好意思係度嗌平權
成個香港俾班女人話晒事都唔夠

你寫得好好笑

正確

入小學、中學同一條隊已經夠on9，完全無視男性發育慢，你睇吓大學男女比例就知

喺因為住公屋既女唔會同你講啊一喺直接講大話

唔好咁天真喇

寫過post card比好多同學⋯咁都要知地址先寄到
咁都有得假咩

喺因為女人重視外在野多啲，做左乜野都要同全世界講，驚死人唔知咁。反而男人唔會咁，好多時做認真野唔會同人講，反而做啲on9野先會同人講，跟手幾年後突然發左達or有咩小成就其他人先知

結論：樓主開撚完分化po未？

兒登根本就係父權討論區

同意呀
圈子唔同姐
識親好多女都唔係港女
唔追名牌，唔去打卡食tea，仲肯同你捱世界

咁當然… 港女依然係存在

個堆絕版超合金同高達
加加埋埋都值幾萬甚至幾十萬
我怕佢唔係唔想玩 係玩唔起

香港嘅幼稚園同小學老師男女比例嚴重唔平衡， 咁樣係會嚴重影響男性發展

呢個世界太和平啫，一進入戰亂男人可以即刻掉轉頭上返位，前題係你敢勇武。

和平時代女人優勢由18歲開始散發，40歲開始無人睇，但識得上位果的40歲已經牢牢抓住左個位置。加上香港創業成本高，令大量男人都要進入大公司一齊爭櫈仔。

氣勢？ 我實在唔記得有邊個女人係我面前有氣勢。男人最緊要都係靠得住自己，食軟飯就痴屋企（二世祖除外）就唔好諗氣勢啦。

我樣柒所以唔敢有自信

關咩事

男人大聲D鬧女人,講多幾句
D女人就玩批鬥

男人可以點強勢?
你話我聽

落前線睇吓啦

淨係見到香港愈早獨立

係咪證明入唔入到u唔關家底事

老豆老母都鐘意打仔唔打女的
跟住D女大個左我行我素鬥仆街果陣叫個女改善少少都叫唔郁

sorry,樓主係我表弟，佢有輕度弱智，岩岩喺庇護工場俾姑娘鬧完，情緒有d 唔穩定，大家唔好介意🙏🙏🙏🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

，咁已經係慕強擇偶既一種
仲有月入4-5萬既人，仲要30歲以下又有幾多

主要係社會風氣問題啦
男人大個左仲同老豆老母住就比人笑廢物
銀行冇錢 唔洗指意溝到女 比人知道仲會話你冇遠見
又要計畫買樓 買車 讀master
淨係買車學車讀master都冇左廿幾30萬 仲要每月扣返租金 同儲錢上車/投資
一年仲有幾多空錢增值自己?

meanwhile D女自唔自己住 冇所謂
銀行冇錢 冇所謂
有冇學車讀master儲錢投資 冇所謂
咁D錢用係邊度? 知咩料啦

學樓主嘅睇法
我見到多就係多

自己先係自己既救世主

我覺得男仔要有小惡精神 唔可以好人到底

香港呢度對男人既條件要求係地獄級
應該無人會有異議

有咩問題？我願意一齊砌添啊

男女能力不相上下 叻人廢人都有
不過普遍對男仔要求高係真

連女仔都做到 點解你做唔到？
vs
連男仔都做到 點解你做唔到？

好少聽到後者

香港+支那女人特別少，引致佢地個西鑲哂金

班女權撚又要縮返入老母個西度了

樓主好大怨氣，應該有好多比男人hurt嘅經驗, 知啦、知啦，知你叻啦，比個心心你喇!

主要係社會風氣問題啦
男人大個左仲同老豆老母住就比人笑廢物
銀行冇錢 唔洗指意溝到女 比人知道仲會話你冇遠見
又要計畫買樓 買車 讀master
淨係買車學車讀master都冇左廿幾30萬 仲要每月扣返租金 同儲錢上車/投資
一年仲有幾多空錢增值自己?

meanwhile D女自唔自己住 冇所謂
銀行冇錢 冇所謂
有冇學車讀master儲錢投資 冇所謂
咁D錢
用係邊度? 知咩料啦

岩岩有人回左你

一直都有人做呢d分化嘅工作
濕鳩lily都成日出post分化90後同00後
明明大家都係香港人

搵到錢=識享受人生 關你撚事
搵唔到錢=幼稚 亂使錢唔識計劃將來

以前係80後90後
屌屌下變咗00後

證明千金難買少年窮 愈窮愈會努力奮鬥讀書
至於有錢嗰啲男仔 一早去晒外國讀

分化post都400幾正皮

有自己主見，唔係人講乜你先做乜
做多d運動揾多d興趣，揾多d收入

呢句解釋晒樓主價值觀，上面個啲全部廢話

可唔可以入你圈子

唔只響香港
女仔本身早熟 同埋先天比較識溝通
咁你香港又係服務型經濟 變相著數

如果會諗野搞科技咪相反
香港個垃圾社會偏偏鐘意即食

女人做錯事男人多數會原諒佢地，所以要用女人對付番女人！

高達figure個生態其實係點？係咪需要訂先有？如果唔係嘅點解會絕版嘅我以為係好似普通玩具同模型咁零售擺出嚟任買

黎青龍玩pokemon 添
垃圾post

顏值

可以睇到部分女人幾自卑 同平時開post踩女人啲毒撚一樣 只可以上網圍爐捽碟

連續兩日都開呢啲分化post 唔知乜居心

識到條仔，有澳洲戶照、有家底、讀完書翻黎唔洗做野成五六七年，但日日都出去食。就係on 9同柒，有錢都無女「猴」

吓
咪就係男仔成長環境偏弱勢囉
社會問題嚟

LKF個啲係marketing黎咋喎
少女去咪免費/平啲去吸引多啲人去

其實gentleman 係父權社會嘅彌補之物
而家男女平等咗都仲有gentleman
搞到啲男仔好似太監
尤其除咗香港絕大部份國家都重男輕女
支那日本韓國美國泰國印度
基本全部都仲係父權社會
香港男仔係雄風上相形見絀

其車香港七十年代出世嘅話都仲係男性優勢年代。。。

真
大把女仔幾十歲成屋公仔
但樓主又男女刻版印象

千萬！不要！刮！ 你的

分化唔緊要，有咩理由鳩唔係一碌係一條
另外頭doudou係點解
穿煲啦

女性唔洗比錢 係因為老闆轉嫁費用比男性
唔通真係搞手為咗打個和咩

講到錢銀利益就會話男女有別

兩日咁多踩男post咩事？

大部分男性都係
現實中：尊重女性
背後/網上：全部都係雞
佢哋肯扮下嘢我覺得算係咁㗎啦
反正好多女咪又係表面上扮淑女
背後咩又係講8婆嘢
大家都一擔擔姐

我頭先好似get錯意思

總之我覺得性別會影響收入同支出
收入嚟講 可能男性有優勢 始終有公司歧視女性做管理層
但呢種優勢可能要到30 40歲先顯現
支出嚟講 好少可聽到老女人包養後生仔
一半係因為自尊心 一半係社會傳統
所以後生女性咪有優勢

因為你本身窮咪識唔到有錢男仔囉

覺啊

所以但係係共產黨面前

女人無氣勢可言

就=女權撚比共產黨屌咁

agree 咁點搞

你身邊既男人廢，又以偏蓋全
我身邊反而係男人叻過女仔好多

金融才俊邊度會有廢柴
個個侵略性咁強，唔野性點係呢個行業生存

yotube

睇鬼王?

你係咩人咪有咩既朋友囉
我識到有砌模型都有女啦 根本係睇人架姐

佢冇女講到我都有問題
你啲邏輯都幾cls btw我唔係單身

我搵 6 7 萬都好，無聊都係會打機
有咩問題？

你上啲模型group睇下先啦 平均幾日就有人俾老婆女朋友夾佢賣模型 點樣玩模型又冇女呀

知唔知自己up乜 女權意識重 笑死
生活成本就真嘅 男人係多啲社會壓力 驚要買樓
不過呢個po講緊氣勢 廢就廢啦 大把男人廿幾歲都成個群腳仔咁

連登好閪垃圾 又多女人

垃圾狗公simp post咁多正評

你條傻閪煩夠未？

我講我身邊例子姐
得啦 我冇話有問題 我講錯 收返

我唔講以前買落 絕咗版嘅高達超合金
淨係新出嘅 已經有會場限定同限量版
同遊戲王嘅卡一樣
絕版嘅二萬幾蚊一張卡都有

樓主自己廢就踩晒全部男人

因為佢地細個已經比人生第一位既女性-阿媽奄左

香港多太監係事實黎

on9,自己搜紅藥丸,red pill, inner game
星光奈奈都唔錯，教返你點做返一個男人先

但我記得一兩年前有個絲打開post話老豆俾層樓佢細佬，佢自己無
成班男人衝出黎話絲打貪錢，無樓無女人肯嫁，話傳統不嬲傳男不傳女，分埋俾個女好似分身家俾外姓人
我睇到笑左出黎，仲講女權
今日有邊個男人咁把炮一個人買得起樓娶老婆（父幹圍村仔另計）
大部分都係兩個夾錢租/買樓架啦

事實證明

踩港男根本多過踩港女 港女仲有班simp同厹幫拖

但港女既不斷係到扮victim 極之嘔心

成日覺得自己俾人話係雞

實質上出街見到有男仔樣衰少少就笑人毒撚睇唔起人

着衫唔係名牌就笑人窮

見低踩見高拜

對某領域有唔少學識同興趣 又笑人係毒撚 實際自己係無知 乜柒都唔識

淨係用外表評價人

不知所謂

人地老豆鐘意俾個仔關你閪事
有乜資格怨 層樓又唔係你賺番你？

個人經歷多唔代表一定成熟
D老野成日都話自己食鹽多'佢地又好成熟!?

不嬲高登同連登都係父權討論區

善用不推文回覆
另外女人二次投胎比男人機會更大

扶持弱勢群體好政治正確

然後男人同女人講道理就話人計較冇瘋度女人郁手，男人還手就係野蠻，打女人，用暴力解決問題，人渣
你不如直接話喺香港地有碌鳩就係錯啦

香港女權意識重都講得出

男既承受巨大事業壓力

工作上出錯 得唔到人同情 得唔到社會人同情 因為你係男人

又要養家 唔似女人搵人嫁左就算

內心抑鬱同朋友傾訴 會俾同朋友笑你成個女人咁

永遠唔可以表現自己弱小既一面

你問佢地點樣唔頭dup dup呀 直情想跳樓添

屌哂你地老母

垃圾post 食屎啦

你會錯意，無人話過香港男人唔難
我仲要話係地獄級

建議連登仔讀多啲書，唔好人講咩佢又跟住講，女權同父權紅利係咩都搞唔清楚就唔好9up。香港女權意識重，笑咗

追哂成個post

樓豬日撚日開埋呢D廢po分化po
香港有呢D港男
唔廢都難啦

仲要連登有處女情意結，非處女不可

自問一下女人自己青春個陣都係受益個批
避孕同終止技術令女人唔駛生育，30歲之前可以玩到癲

西口西面就叫有自信

老老實實揾愈多錢愈覺得唔洗要女友
有啲似日日飛的都無養車咁貴
食女ons都無拍拖咁貴
即係除非你真係好鍾意揸車
否則留返啲錢自己享受仲快樂

同埋好撚鍾意用「真性情」黎解釋自己嘅臭閪性格，即係自己閪以為全世界都係咁閪

Agger 我成日俾老婆屌到仆街

事實
我有時間慢慢坐巴士，冇時間飛的，再唔係call uber都冇養車咁貴

我老豆都係成日俾我媽鬧，一講道理我媽就喊，喊到全世界都以為我老豆蝦老婆咁，再唔係就冷戰兼絕食我細個仲會出埋超必（搬返外家住）

串完未呀

珍
港女無得輸

最後咪又係搵毒撚埋單
18-22覺得呢個人有理想將來可以搵到大錢
23-28就會知道永遠遠唔到父幹

好多錯别字

擅長
嬌生慣養
引導

講中哂

樓主講緊氣勢，連登毒撚就俾正皮呢個post貶低自己 真係垃圾

咁又未必
好多私樓女都唔識打扮 著得好普通
都有唔少公屋妹好識打扮 仲成身名牌
係富豪級嘅女先絕大多數識打扮

唔覺

我知呀 而且有一半責任係男人嘅

覺

物以類聚
我身邊d男人都唔係你講咁

又黎二分法 廿一世紀啦

因為有太多男人唔爭氣
情況委曲求全姐......
香港女權又高
令有咩事都屈左男人度話男人唔岩先
結果就出事了.........

Agger

眼神都打爆樓豬全族

女人幾十歲成屋Hello Kitty/Barbie=充滿童真
男人幾十歲成屋高達=on9抵你出唔到pool

又要recap
有著數就男女平等
冇著數就你係男人

駁唔到

樓主開多啲呢啲po

平時班柒頭男人開po屌女人屌得多

宜家調翻轉睇到男人比人屌真係好撚心涼

我都有諗過呢個問題
我覺得港女叫價係簡單一個供求問題,
小學至初中階段(12-16歲)
港女因為早熟同語文較好, 係學校大多都係成功人士, 而好多同齡港男仲係on99, 港女叫價自然高d, 而年紀大d既狗公又會向佢地埋手, 進一步推高港女叫價
高中階段(16-18歲)
個人認為係雙方差距最少既時期, 呢個時間港男開始成熟, 又可以食初中囡囡。而港女呢段時間圈子都主要係中學, 係男女供求差唔多既時期。但奈何好多港男都成績為先, 錯過呢段識囡既時間
大專階段(18-22歲)
因為香港既教育制度語文>all, 呢個優勢由小學, 升中到dse令港女都係贏家。入大學既都係女多過男, 港男入大學都係d sci/eng科, 前景一片暗淡。港女唔理入咩科, 正常樣加識溝通, 前景已經贏港男。
依個時間港女18-22, 開始識打扮, 圈子又闊, 大把人追。
工作起步階段(23-30歲)
係香港大部分工作都係對人, 我係老細都請條女睇下啦。男人比較擅長既工作, 係香港好多都搵唔到錢, 而男人傳統上又要諗買樓諗結婚, 日日要死慳死抵。相反港女可以賺幾多用幾多, 就算搵同樣錢, 財務上都冇顧忌, 日日食野買名牌去旅行都冇問題。就算係讀書唔成既mk妹, 有西就有錢, 做下ptgf隨時有首期, 自然有自信。
工作後期(30up)
醒目既港女依個時候已經上左岸搵到水魚, 自然可以繼續自信。就算中下樣既港女已經食盡18-22時候既優勢, 一係搵到水魚, 一係就財政獨立唔駛睇港男面色。港男去到呢個階段, 已經俾18-22時既港女搞到冇曬自信, 好多心急搵條女埋單就算。
30up既港男先開始出頭, 但身邊既港女已經食唔過。於是就出高價食18-22既港女, 推高港女叫價, 變成惡性循環...

負皮又話連登毒撚玻璃心

鄙視
當然好撚有錢，好撚多層樓就叫享受人生
冇錢玩模型=嘔心毒撚，心理變態

咁點解決

世界咪就係有你呢種戇鳩人存在
有自己興趣娛樂唔撚得嘅屌你老母

咪又係your face

何東個班 精明能幹做野爽快，又識煮糖水又blowjob 。

勢頭真係勁過好多男人

無人叫你一定要比正負評

一邊論述優等
一邊論述劣貌
男女調轉都得啦
定係我直必膠

請有咩問題
我出手好大方，成千蚊食個lunch

on9....鬼佬都唔少老婆奴
出街買個袋都要老婆批
反而泡菜真大男人主義多

環境唔同
香港地是但一條女都3 4個男條追緊 梗係自信爆燈
男仔如果冇家境 啲女眼尾都唔望下你 點會有自信

Noted

又要威要有權
又咩唔起應有既責任

同有班女人食女權自助餐一樣，一百步笑五十步啦

你係連登玩認真？
班臭閪要批評男人一句死毒撚車埋去就可以
調返轉頭班臭閪俾人批評就係連登仔仇女
咁仲傾乜鳩？一句女權閪車佢老母臭閪算數啦

呢條友好撚煩，成日開埋啲踩低男性嘅post, 大家起吓佢底

留名

氣勢來自社會風氣
男仔做得好大家覺得理所當然基本嘢
女仔做得好大家覺得係好標青
但掉返轉
男仔做得差大家會放到好大
女仔做得差大家會體諒

咁樓主好心改返啲typo

乜尻理論黎

應該係有錢仔去左外國

淨翻窮撚仔入U

巴打....... 我求下你........唔好再講喇

好多男仔一日到黑淨係識得打機

公屋應該同性別冇關係下話

「例如她喜歡黎明，就一定要黎明的模樣，外形差少少都不會接受，又要溫柔體貼，又要有錢，又要有經濟能力，又要幽默，這些條件的男士，都未必會選擇她們這些年齡，年齡一路增長就繼續找不到。」

你唔講個社會要女人化妝扮靚？？
裝身唔洗錢？

香港係純服務型經濟，女仔天生有優勢，反而啲仔多數做緊啲唔適合自己嘅工，搵得少錢唔出奇

個社會需要啲咩人係會直接影響到社會地位同資源分配，繼而影響個人層面嘅心態同自信

建議你繼續睇埋我其他comment再覆 太長氣

係人都想洗錢喺自己身上 自我增值㗎啦
呢啲支出人人唔同
我夠可以話剪髮280蚊/month 一條牛仔褲 350蚊
男人仲要唔瘦得唔肥得 即係健身
自己煮晒時間 都要120蚊走唔甩 未計gym room錢奶粉錢不過呢啲都係廢話

點計喎 人人生活支出都唔同

收皮啦，死港女，仲唔快啲去追洋腸含？

女人可以唔駛有積蓄
男人無已經比人話廢柴

有你呢種人做朋友真係慘

男人同女人收入一樣多既時候
要蓄錢同唔駛蓄錢差距已經極大

你講既野如果係靚仔即刻覺得好純好Q

一係有錢 一係on9先唔介意

香港對女人容錯性好高，同埋遷就

細細個成日聽，就吓女仔，男人要有風度，忍讓吓

讀書\返工，男人做錯嘢可能俾人屌到七彩，女人最多鬧兩句

所以香港女人唔怕去衝，因為基本上冇咩嚴重後果

又例如辭工去追夢

女人失敗咗可以嫁人搵人養，就算選擇單身食穀種，都冇太大社會壓力

男人失敗咗已經好難組織家庭，重要俾人話廢

非常同意

好多男人都係裙腳仔

如果呢層出現喺第二層就秒，太遲

You got the point。

都少，800個

其實負皮先係正常人LOL

唔好理咁多其他人眼光，反正嗰啲比你眼光既唔係父幹就係都係hell mode，大家咁話。唔好因為為左“成家立業”就放棄自己興趣。

反正係唔係都買唔起樓

會唔會關香港冇強制兵役事？

不過講真 有都唔係好想身邊男仔入去
見日韓台入面比啲前輩欺凌到癡線咁好慘

拉 垃圾pr post

垃撚圾

係

咁就叫氣勢

Lm

公屋00後=支那style

民族英雄

好撚同意呀

呢樣我覺得係興趣啫！
就算幾成熟嘅男人都會有細路嘅一面
但有責任心、有膊頭、唔龜緒等等
唔係個個做到

呢樣我覺得係興趣啫！
就算幾成熟嘅男人都會有細路嘅一面
但有責任心、有膊頭、唔龜縮等等
唔係個個做到

善你老母

有公主病嘅同時，其實都有好多王子病嘅人

女仔夠有啲係港女性格啦
咁唔滿意咪去食洋腸囉

唔覺 食女當食生菜

我可以同時玩三個模型

點解近排咁多呢啲post嘅

女權pr

認真
有冇啲gender studies研究呢種喺父權社會下追求性別平等
造成同原本相反嘅性別定型？

其實你係咪形容緊你自己

普遍都係樓主所講咁

其實你睇下呢個post d回應你就明
完全冇責任心 卸得就卸唔知 唔想 唔做 唔講
再睇下d人屌尻自己老豆老母窮果d 乜撚都瀨
再睇下屌尻要比家用果d 總知永遠自己唔可以付出 要佔盡便宜
屌你老母點有氣勢阿

樓上班臭雞仲話唔夠

其實點解要拍拖
拍拖咁麻煩

又係你呢d敗類加深兩性衝突，互相鄙視
製造心理暗示，日後港女搵大陸仔，港男搵大陸妹
咪撚以為港女唔嫁大陸仔呀，日後中資成為主要市場
唔撚會請香港男女做中高層，港女結果含住大陸仔條撚維生

但係好多撚屌正評喎

身邊有個fd 搵唔多， 結左婚生埋仔， 個腦仲係波鞋，figures模型， lego
全屋都係玩具， 個仔d 野都唔夠佢多， 間屋又細， 又無錢租大d , 唔知點解佢老婆會頂得佢順

根本得連登仔先會一直踩港女
現實中不知幾多獨立 又靚又叻既女人

男人高大氣牆就越勁囉
屌⋯⋯一時又話要暖男一時又要霸氣嘅女人講哂啦

男仔太斯文又軟弱太霸氣啲女人又驚架啦

男人弱雞又點 咪又係可以打柒班細粒好多嘅女人

樓主結論：

所有男人跳樓死，完全生存冇價值

仲要好多男人做事 對女不對事

吓...
我經理40幾歲結咗婚兩個仔讀緊中學
月入30k+ 兩層樓揸手
同老婆好恩愛
呢幾年砌咗成櫃figure
我作為一個女仔
不知幾羨慕佢有自己興趣呀

無論男女，都有分上進唔上進

唔知樓主講既女仔比教成熟，清楚自己需要乜，又肯靠自己雙手創造既人，屬於大部分？肯定懶既女仔係小部分？

你屬於咩人，同溫層就係咩人。亦取決你身邊所謂「大部分」屬於咩人。唔關男定女事。

btw, 世界環境上：男贏女：正常 ， 女贏男：女好勁。 e.g: 女搵錢多過男，男冇撚用。 女仔打機贏男：男廢。

喱種風氣一日唔停，男性一直會大機會被批鬥

利申： 只覺得男女只有體格上有差異